你哋通常咩季節去日本？

上年夏天第一次去日本 仲熱撚過香港 不過無香港咁濕
下次打算 2 3 月去 凍死好過熱死
你哋呢

冬季除外

四季

除左夏天以外既其他季節

5678月之外最好

夏天去最少野睇
但係少人好多

上年去無論關東關西都好多人

12、1、2

掉返轉喎
秋冬反而唔多人
但個景好特別

睇心情

個個朋友依家去都話熱到痴筋, 到夜晚會好好多

5月尾通常去遠啲嘅地方玩
12月中就留番係大城市 最多去吓近郊 驚大雪乜都停曬
未試過春天同秋天呀 好想睇櫻花同紅葉

一年四季都去

年年都係10月先去到旅行
都好唔熱涼涼地

四季會去

夏天冇嘢睇，花火大會呢

前排去完北海道幾正
得十幾二十度 又冇乜雨
仲有花火大會睇

唔會揀夏季去，怕打風

返鄉下要揀季節㗎咩？

10-5月

試過 12月 1月 凍到仆街 勁乾
9月 可能有落雨唔算太熱

冬天去
正撚到仆街
夏天不了，熱到on99

1月…大減價

得冬天先放到長假

搭單問下, 如果11月去有冇邊d 地方推介? 主力想自駕睇靚景+浸下温泉, 上年11月尾去左九州, 今年想去下其他地方